突發：鴨脷洲邨女子墮樓亡

香港仔鴨脷洲邨利怡樓，早上6時25分，一名女子從高層走廊墮下，倒卧地上昏迷。救護員接報到場，證實女事主已死亡。警方調查事件原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

鴨脷洲邨女子墮樓亡

唔好死

唔好阿

又嚟
我個心臟頂唔住

未知原因

我都係 又黎一單

rip

原因？

警犬千奇唔好歪曲證據

烈士

黑警 中共 林鄭 689 死全家
仆街啦中國 我地香港人唔好恰

RIP

唔係掛 又嚟？

no more plz

無論係咩原因都好
求下你地唔好死

copycat

一方面唔想再有烈士
但同時又好擔心如果真係有烈士 會俾狗封鎖消息

點解要自殺呢

唔好係烈士呀

好心你地啦 見人死就烈士

2士

唔好呀

自殺潮返黎

屌，唔好係烈士，一個都不能少

雖然未知原因 RIP
唔好再有烈士啦

咁如果唔係烈士就可以少？

黑警可以

捉乜撚野字蝨，好撚醒？

fuck
無論咩原因都好
都唔想有人自殺

覺得累了就好好休息一下。漫漫長路，大家互相扶持。記住：你永遠唔係自己一個。

做咩事？

知道原因未

咩事

未

呢位巴打我唔係咁的意思，生命可貴，每個人都應該珍惜生命，只係近呢一兩個月有烈士以死控訴，搞到我自己都心情唔好，所以先著重呢個方向表達，亦希望其他戰友要留有用之驅堅持到運動的最後一刻

察佬封曬現場調查中

中年女子

非黑即白

我都覺唔好咁快壟斷

但係其實警方唔會公報 自殺動機
所以 我都唔撚知

我只係唔想再有人死
你話我虛偽 都好
真係好撚辛苦

叫翻佢地正名先

其實警方同記者講咩自殺動機都係9up
各自表述自己心中想法

又黎

事實係每日都有人死
甚至係每日都有人自殺
除非有客觀證明同反送中有關
唔係就唔好係咪都關連去烈士到

好撚辛苦

。。。。。

除非有實質證據顯示同反送中有關
如果唔係唔好用呢一個引人注意嘅題目
你咁樣係會嚇到大家
請問你的居心何在

可能係支持修例

傻咩 樓主邊有講關事
仲問人居心何在...

Please just don”t

都唔會值得開心
無人需要為政治而死

嚇你老母 天滅中共

有冇人係現場附近 等班狗走左去查

我睇完佢講，再睇標題。
我反應

走啦 你咁樣都嚇到大家

唉same here

唔好咁

你係大台？

+1

因病厭世果d 真係無咩好講

btw no ill will
\|/ RIP

因為個社會被嚴重崩壞
所有人都係受緊額外壓力
共產黨嘅禍害不幸地係共業
個社會所有人都有份

屌你老母成班三毛係度抽水，消費死者
你班仆街真係唔撚怕報應落自己同家人身上架喎

其實呢啲唔開心事 係一個警號
社會上有好多情緒受緊不同程度困擾嘅人
總之feel 到身邊人有唔妥，就要多關心
如果覺得自己睇完新聞情緒好受牽動，真係要睇少啲social media
出街行下走下

唔好話大唔大台

但未證實又話反送中
會唔會過份左呢

香港禮崩樂壞
醫療制度而家爆哂煲 咪又係因為 港共政權人口政策
福利傾斜 政策傾斜 根本乜都關事

近幾年聽到呢d 新聞都變得盲目。只可以話呢班人好自私。

一休息就永遠休息

最應該死嗰個又唔死

成個社會有病

林鄭月娥carrie

最驚黑警又收埋真相

唔好感啦。。。。。。。。。

冇辨法
未有答案前 唔好做網軍 唔好亂猜測 散佈煽動情緒

呢個真

又黎？

唉

有講咩事？

警員經初步調查，並無可疑。

Source: 東方

希望係真

無論係咪烈士，Rip

邊撚到有話反送中啊

邊撚度有大台啊

白粉報仲要引用警犬話
睇定啲

中國人變到無人性都係同信左共產黨個套唯物主義，否定信仰 好大關係

我唔係話大台個個人 唔撚洗問我
你講未證實又話反送中 我問你
標題與內文 邊到話反送中

百份信不得

百份尋日話感情問題

有人嗌唔好乜都屈入反送中

佢就屈大台

我撐佢唔好屈入反送中個Point 有問題？

信班警犬就死得啦
琴日佢地即刻圍封曬寫落牆反送中果d字
上次pp果單就收埋封遺書 一開頭班狗話無搵到遺書架

本身就唔應該咁多人自殺

洗唔洗阿

「除非有實質證據顯示同反送中有關
如果唔係唔好用呢一個引人注意嘅題目
你咁樣係會嚇到大家
請問你的居心何在」
請問樓主既標題同內文有咩特別 什至引人注意
點解睇到佢有嚇人意圖同居心？
呢到既人無話過關反送中事 但經過左尋晚
過份揣測同擔心就一定有既
請你同黃色大字條撚樣唔好唯恐天下不亂

有冇諗過點解佢會簡今朝6點幾自殺？
有腦既都知咩事啦

咁頭十個回覆係乜野

未證實 猜測既野
就唔好亂講

有腦 都可以錯

push

黃字果位閱讀障礙嗎

就算真係因為返送中而自殺
你覺得班狗會講比你聽？

對香港的感情

岩岩講左 過份揣測同擔心就一定有既
但咁同樓主有咩關係？你撐黃色大字條撚樣啊嘛
Quote 多次 「除非有實質證據顯示同反送中有關
如果唔係唔好用呢一個引人注意嘅題目
你咁樣係會嚇到大家
請問你的居心何在」

其實我好驚，如果唔關反送中事，會比班警犬砌佢係因為支持送中而死， 咁樣好唔尊重死者，但係依個世代班狗仲點會理 仲有會比深藍page同cctvb無限發大，令到一班遊離派中立派轉哂風，我真係唔希望班狗去消費死者，依個世界有報應嫁

無知一問，6點幾，發生咩事？

班狗話尋晚女子係感情問題
我地既人搵到佢係反送中

狗講既野就岩？唔會求證？

唔係想指責
而係呢個困難時期 唔想過份渲染死諫既情緒

廢老廢中驚犬藍絲可唔可以？

我意思係佢可能受到琴日單野影響

最撚醒係你

明既巴打 我錯了

睇唔撚明

大家唔好亂諗住

睇返條link拉落下少少 相關新聞
其實每兩三日都有類似嘅

當然都唔希望再有人輕生

好明顯黑警開始做嘢 要送中人士滅口 常規性每冧一個 當墮樓案處理

其實跳樓死真係好傻 對呢個政府唔會有任何作用

唔好喇大佬

推，求幫推

推

咁樣斷章取義有咩意思

又係女

關你咩事 五毛

連登真係痴撚線 ,咁都五毛
死傻仔

而家連登都充滿住低落情緒 為免有誤會 未確定係關烈士事我都覺得唔好放上嚟住 好易會挑動其他人情緒

你擺曬上嚟 然後啲人又傾向話佢烈士 呢加啲人跟本頭沖昏

唔好跟太貼
會炒車

尋日有個烈士走左
唔夠幾個鐘又出一個咁既標題
唔該你睇下下面d留言先
好多小朋友已經受到影響

撐就一定要撐
大家應該互相幫助
並吾係放一d令人擔心既消息

唔該你睇清楚先講野
叫人吾好嚇人就係鬼

我只知大家都係要
反送中
控黑警
還義士清白

黑警 政府官員可以少一打

做厲鬼都唔好放過賣港賊

未知原因就唔好消費人哋嘅死嚟牽動情緒啦

唔該你睇下好多人既留言
好多人都認為同反送中有關
一堆勁灰留言

呢件事
可能係可能吾係
呢個時間吾好令到小朋友受影響

吾好再有人犧牲
成件事係未平反！

咩事都未知，淨係知有個女人墜樓，唔好咁快對號入座住，大家睇定D，冷靜呀巴打!

呢啲時候唔好放呢啲相啦
好多人情緒唔穩定又俾你嚇一嚇

咩原因都好
唔好自殺

除非你講野係有邏輯，否則你用咁大隻黃字寫野都係會嚇到好多人。 請問你居心何在

吾你老母

邏輯拎F?
If A then B 唔等於 If not A then not B

屌你，打個字都老母
你唔撚會打錯字

就係你呢班人分化
仆街

哩單完全唔關事，唔想透露太多但只係一位中年女士跳樓
利申有接觸有關事件

唔好咁快下定論住
個原因都仲未查明

仆街死黑警
警你老母呀

拿拿拿，真係冷靜d，依家未有消息指出點解做儍事嘅，唔好自己嚇自己，呢幾年都好多人因為唔吧理由咁做嘅，fact check 咗先

rip
希望大家尊重死者

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

笑撚死，係連佢自己見到跳樓都諗起反送中

白痴到上晒腦，成日自行代入

你試下再宣傳烈士形象 會更多人死

此post已完 屌人打吾都叫分化
明顯新會員搞事

樓主都無話同反送中有關

純陳述事實咋喎

識唔識睇字 逗號都俾埋你都可以曲解？

唔好再有人跳了

岩呀 仆街d 三毛多到系咁
搞到我都要即刻搞ac黎撥亂反正
好彩仲有好多人清醒

Rip

自殺真係會傳染
咩都好，搵人傾下先

BBC: 因媒體報道，並在社交媒體上被廣為流傳討論而產生的「傳染效應」也可能是原因之一。

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

你講你? 弱智仔

因乜事

唉.....

Durkheim 的《自杀论》里的结论就是：个人对社会的认同感薄弱的社会自杀率会较高。现代社会里个人对集体都没什么归属感，缺乏集体意识，特别是在思潮纷杂的 社会。

林鄭可不可以少？

又黎...

其實琴日仲有一單 但唔知係烈士

但新聞冇咩點提

香港真係日日都有人跳...

有冇人住得近嘅快啲過去睇下

推到有真相

你中文攞F 就唔好用咁大隻黃字啦

作為長期抑鬱病患者，想講啲野比所有想死既人聽

係警察調查喎
佢話同反送中冇關你又信？

依家真係要mon實d疑似跳樓case
一來唔知係咪被自殺
二來黑警有所隱瞞

係唔係烈士都唔應該死啦
個港共政權都未死

個題目邊一忽有烈士or反送中